大家覺得Per Se點

真係好撚好聽
每首歌都有好多意思
好值得去細聽

希望可以出快啲

幾好

我覺得係一首好直白歌帶出咗港中英既關係

wonderline 好好聽

啲歌好有意思
呢排playlist都係聽佢
但係慢慢啲曲風好似首首都差唔多
期待佢哋嚟緊有多啲唔同嘅風格

缺氧系樂隊

英文好聽過中文

由親愛的幽靈開始聽

但其實由佢一出道d英文歌，以至full band既stereo is the answer, 無低質過

聽一兩首係幾好，風格好出，但一路聽落去就好似首首同一個模出

confine左去 詩式 style

歌好正
但。。。真係要練好唱live

。

鍾意stephen把就死的聲

就死得黎係好聽的

香港好少出呢個風格嘅band
唔係一味唱啲情情塔塔/熱血嘢
幾特別
支持！

鍾意佢地嘅可以投票支持下

我反而係啱啱聽一兩首嗰時覺得只係模仿jpop
聽埋其他先慢慢鍾意佢哋

呢隊野正到傻

好過你個名嗰個

男主音麻麻，咬字同用氣都麻麻

但女主音把聲好溫柔好好聽

聽親都覺得佢地致敬緊東京喰種

叱吒唱到哮喘咁款